[緊急]即刻去投票站 阻止老人家打尖

全部票站要人！！！！！
阻止長者打尖
依家對家用賤招帶人入票站 呢個方法可以拉低老人票

Fast

推

2891 1001

10個4 50歲既姐姐都落黎監察
後生仔仲等咩